求10~13k 砌機list

想砌機用黎打機，睇片&學剪片用既～e+係用notebook 發覺其夠力。
主要用黎多開android 模擬器（4開順就ok),打機係想玩the sims, micro crast, 唔玩fps, 由於放係睡房，所以想要靜同唔使rgb....會長開，想要wifi 版同用風冷...
諗左好耐，砌左以下呢個list..求意見，機箱求其簡，有無咩其他好選擇？想要細少少既...

順便求有咩靚mon好用，budget 2000左右～

list正常
用ATX板都好難細機箱
P7有silent版

1: Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量: 1 價錢: HK$ 3220
2: MSI 微星 MPG Z390 GAMING PRO CARBON Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1590
3: Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2D3000C16 DDR4 3000MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 1650
4: MSI / 微星 RTX2060 GAMING Z 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2060G6)
數量: 1 價錢: HK$ 3130
5: Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量: 1 價錢: HK$ 855
6: ANTEC/安鈦克 P7 Silent with Solid Panel 黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P7-SILENT)
數量: 1 價錢: HK$ 399
7: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
8: CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 799
9: be quiet! BK021 DARK ROCK 4 CPU Fan Virtually inaudible Silent Wings 135mm PWM fan
數量: 1 價錢: HK$ 549
10: Toshiba Surveillance 3TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD DT01ABA300V (7x24 監控硬碟)
數量: 1 價錢: HK$ 499
總數量: 10 總數: HK$ 13579

1: Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2D3000C16 DDR4 3000MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 1650
2: MSI / 微星 RTX2060 GAMING Z 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2060G6)
數量: 1 價錢: HK$ 3130
3: Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量: 1 價錢: HK$ 855
4: ANTEC/安鈦克 P7 Silent with Solid Panel 黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P7-SILENT)
數量: 1 價錢: HK$ 399
5: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
6: CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 799
7: be quiet! BK021 DARK ROCK 4 CPU Fan Virtually inaudible Silent Wings 135mm PWM fan
數量: 1 價錢: HK$ 549
8: Toshiba Surveillance 3TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD DT01ABA300V (7x24 監控硬碟)
數量: 1 價錢: HK$ 499
9: AMD Ryzen 7 2700X YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 2330
10: ASRock 華擎 X470 Taichi X470, DDR-4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C, ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1585
總數量: 10 總數: HK$ 12684

提一提樓主，你要上be quiet官網睇主板同塔扇兼容性
dark rock 4同carbon有少少唔夾(話ram糟空間有限？)
你一係轉$320需訂購果個

btw Toshiba 3tb唔係伏黎咩咁

隻隻牌子都伏
咩都唔用最好
利申: 用緊SG

carbon連Pro 4都裝得到
最緊要用low profile ram

上4tb

咁係咪唔使換過塊板同d ram？

推一推

夠位砌哂落去
箱都夠大放dark rock 4

Silent 版無側透但有前面5.25”位 你睇下要邊款

M.2可以轉一條做970 evo plus 500gb 做系統 應該會快D

利申 我揀容量>速度